Netflix有無公佈名下d片點擊率,排名?

佢好似無公開公佈佢名下d片 , 有邊部係多人點擊?

都有參考意義, 來考慮睇唔睇. 佢一樣有爛劇

我介紹你the 100

安眠書店 入門必睇

冇，netflix只會公開最多人睇果d，例如stranger things。d數字都係任佢up。

如果想睇 Netflix originals,可以試下 Russian Doll, Sense8, The Haunting of Hill House, Stranger things, Mindhunter, Narco, Orange is the new black...排名不分先後

mindhunter 正到仆街

真係好正唔知要等幾耐先有第三季不過我覺得唔係個個人岩睇，好多人都話開頭好悶

可能太多對話d人唔鍾意睇掛
我覺得d對話先係套劇精粹，d演技超好，睇到我起哂雞皮

竟然冇money heist

同意 等緊第二季

外語黎講 money heist同 dark都正。不過dark比較複雜，睇到心很累

Dark 啲人物關係複雜到

3代同堂，睇到中風

.

yo

Mindhunter 真心高質 岩曬我口味

好簡單， 自家電影全部都爛

另一套西班牙劇叫咩高校風雲， 有幾個演員都係有份做money heist

而家打算睇緊criminal 英國
呢套真係好似要耐性

全部文戲
希望好睇

呢個真係定律來佢連故仔簡單既好頭好尾解釋到都做唔到 佢d解釋冇一套唔係夾硬來

Dark is the best of the best

佢自家d 戲仲衰撚過大部分港產片既低成本制作...

Roma不過唔係大眾片。黎緊有the irishman,片長近3個鐘。Netflix一係拍拎獎片，一係就垃圾。